所以大J要沙律做咩？

我睇完都係get唔倒，有冇暗示呢?

好食過炒菜

佢直播片有暗示過,呢D片佢唔會講